暴動了！日正妹偶像分享爆乳真相 網友：我可以

日本女子偶像團體成員藤宮萌奈（藤宮もな)3日在推特上傳一組照片，藤宮萌奈穿上粉絲送她的禮物，卻讓她哭笑不得，這件衣服正面看起來胸部相當豐滿，不過側面一看卻露出「真相」，原來是透過錯覺的圖騰製造視覺效果，引起日本網友瘋狂轉傳。

藤宮萌奈是日本三重縣地方偶像團體KIRAMEKI UNFORENT (煌めき☆アンフォレント)的成員之一，平時常在推特或IG上分享生活照，擁有一票死忠粉絲。

藤宮萌奈3日貼出一組照片，說這是御宅族送給她的禮物，卻有點哭笑不得，原來日本服裝品牌「ekodworks」推出的錯覺T恤，讓藤宮萌奈正面看起來相當豐滿，不過側面一看卻是露出「真相」，引起粉絲轉傳分享討論。

這組照片吸引超過1.3萬則轉推，超過7萬個網友按愛心，網友們也給藤宮萌奈相當多鼓勵，留言「如果沒看到第二張真的就被騙了」、「哈哈，原來一切都是假的。」「做自己最棒了！」、「我愛貧乳！」。

▲藤宮萌奈（藤宮もな)分享錯覺照片。(圖／翻攝自推特)

▲藤宮萌奈（藤宮もな)分享錯覺照片。(圖／翻攝自推特)

▲日本偶像團體成員藤宮萌奈。（圖／翻攝自IG）

She竟然是個boy

我都愛貧乳

▲日本偶像團體成員藤宮萌奈。（圖／翻攝自IG）

▲日本偶像團體成員藤宮萌奈。（圖／翻攝自IG）

成日都話暴動

我可以

欣賞佢做自己

太大唔靚 反而側面嗰張仲好睇

依家個社會係咁

有少少野渣好過得提子

細波著衫先靚

今次呢個又幾多億光年美女?

第二張我對肥仔波都大過佢

鍾意貧乳嘅都係青頭仔